{"data":{"HasCaptcha":false,"ActivityGUID":"ks2884a6b0-da60-40da-b351-3eceffb0cd2e","ExamPaperGuid":"sja2c1264b-853d-4cf1-ad08-ee52ca8f3c2b","ExamineePaperGuid":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","PaperTitle":"山东省人社系统窗口单位业务技能练兵比武在线学习答题平台","ExamStatus":1,"ShowTimer":true,"EndTime":"2019/07/02 17:26:25","NowTime":"2019/07/02 16:41:53","LimitTime":2700,"FullScore":100,"AntiCheating":0,"Sections":[{"SectionID":52830,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","ExamPaperGUID":"sja2c1264b-853d-4cf1-ad08-ee52ca8f3c2b","SectionName":"单选","TotalMark":50,"TotalQuesCount":171,"RandomQuesCount":25,"IsRandom":1,"SequenceNum":0,"CreateOn":"2019/05/11 17:01:19","LatestUpdate":"2019/05/11 17:14:44","QuestionType":1,"ScorePerQues":2},{"SectionID":52834,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","ExamPaperGUID":"sja2c1264b-853d-4cf1-ad08-ee52ca8f3c2b","SectionName":"多选","TotalMark":22,"TotalQuesCount":155,"RandomQuesCount":11,"IsRandom":1,"SequenceNum":1,"CreateOn":"2019/05/11 17:11:28","LatestUpdate":"2019/05/11 17:14:44","QuestionType":2,"ScorePerQues":2},{"SectionID":52835,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","ExamPaperGUID":"sja2c1264b-853d-4cf1-ad08-ee52ca8f3c2b","SectionName":"判断","TotalMark":14,"TotalQuesCount":168,"RandomQuesCount":7,"IsRandom":1,"SequenceNum":2,"CreateOn":"2019/05/11 17:11:46","LatestUpdate":"2019/05/11 17:14:44","QuestionType":4,"ScorePerQues":2},{"SectionID":52837,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","ExamPaperGUID":"sja2c1264b-853d-4cf1-ad08-ee52ca8f3c2b","SectionName":"填空","TotalMark":14,"TotalQuesCount":153,"RandomQuesCount":7,"IsRandom":1,"SequenceNum":3,"CreateOn":"2019/05/11 17:13:14","LatestUpdate":"2019/05/11 17:14:44","QuestionType":3,"ScorePerQues":2},{"SectionID":52838,"SectionGUID":"zjb248acad-8453-4dd0-989f-1d06622e113f","ExamPaperGUID":"sja2c1264b-853d-4cf1-ad08-ee52ca8f3c2b","SectionName":"简答","TotalMark":0,"TotalQuesCount":58,"RandomQuesCount":2,"IsRandom":1,"SequenceNum":4,"CreateOn":"2019/05/11 17:13:33","LatestUpdate":"2019/05/11 17:14:44","QuestionType":5,"ScorePerQues":0},{"SectionID":52839,"SectionGUID":"zj70ed0387-68c6-4086-a898-18a18ae6f815","ExamPaperGUID":"sja2c1264b-853d-4cf1-ad08-ee52ca8f3c2b","SectionName":"案例","TotalMark":0,"TotalQuesCount":21,"RandomQuesCount":1,"IsRandom":1,"SequenceNum":5,"CreateOn":"2019/05/11 17:13:55","LatestUpdate":"2019/05/11 17:14:44","QuestionType":5,"ScorePerQues":0}],"Questions":[{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt3fa3bace-8888-494a-9e70-f830295c23a7","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":1,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"凡符合受理社保基金案件范围的举报，社会保险行政部门应当自受理之日起（  ）日内办结。情况复杂的可以适当延长，但最长不得超过（   ）日。","Option":[{"Key":"A","Value":"15.3"},{"Key":"B","Value":"30.6"},{"Key":"C","Value":"15.45"}],"IsAnswered":1,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"B","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktfc116671-d2d6-428a-bcc7-96d52e2415b7","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":2,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"在提供档案查阅服务时，查档单位应派（）名中共党员前往。","Option":[{"Key":"A","Value":"3                       "},{"Key":"B","Value":"2        "},{"Key":"C","Value":"3人以上且为单数"},{"Key":"D","Value":"1                       "}],"IsAnswered":1,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"B","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktceaf5681-cf24-4213-986f-b1605487dbe9","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":3,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"企业退休人员因病或非因工死亡的，发给（   ）全省上年度月平均工资的救济费。","Option":[{"Key":"A","Value":"10个月"},{"Key":"B","Value":"40个月"},{"Key":"C","Value":"20个月       "},{"Key":"D","Value":"6个月        "}],"IsAnswered":1,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"C","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt54c740eb-e598-430a-9ffe-c426453619a6","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":4,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"以下哪种情况可以被认定为劳动关系（      ）","Option":[{"Key":"A","Value":"孙某在停薪留职期间，到一家新的企业担任汽车修理工"},{"Key":"B","Value":"小刘在学校期间到某汽车销售公司实习"},{"Key":"C","Value":"老王在退休后到所在小区担任保安职务"},{"Key":"D","Value":"某企业为享受政府优惠政策借用张某的残疾证，并与张某签订劳动合同．缴纳社会保险，但公司未给张某安排实际工作岗位，张某也未实际到岗工作"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktae1154ec-932e-45aa-b560-3f6d993f5c90","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":5,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"2011年1月1日，蔡某经人介绍到某剧院工作，双方未签订劳动合同，蔡某工作岗位是保洁，主要工作内容为每天在早8:30之前完成某剧院办公区域的保洁工作，每周出勤时间为周一至周五，每天工作时间在早6:30-8:30之间，具体工作时长不固定，完成保洁工作后即可离开，某剧院未给蔡某安排固定的办公场所，也不对蔡某记录考勤，蔡某也不需要在某剧院坐班。某剧院每月按照固定工资标准通过银行转账的方式支付蔡某工资。这种用工一直维持到2015年10月份。以下说法正确的是（        ）","Option":[{"Key":"A","Value":"因蔡某工作期间未享受带薪年休假，某剧院应支付蔡某相应的年休假工资"},{"Key":"B","Value":"因某剧院用工之日起满一年未与蔡某订立书面劳动合同，应视为同蔡某订立无固定期限劳动合同"},{"Key":"C","Value":"某剧院可以随时通知蔡某终止用工，而不支付蔡某任何经济补偿"},{"Key":"D","Value":"某剧院应支付蔡某自2011年2月1日至2011年12月1日期间未签订劳动合同的双倍工资"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt2a4c0597-c29d-4954-9011-2ddc6c363afd","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":6,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"用人单位的社会保险登记事项发生变更或缴费单位终止的，应当自变更或终止之日起( )日内，到社会保险经办机构办理变更或注销社会保险登记手续。","Option":[{"Key":"A","Value":"30"},{"Key":"B","Value":"10  "},{"Key":"C","Value":"15  "},{"Key":"D","Value":"20  "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt0ca2cc56-953d-4edf-b439-f0ccc8582aac","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":7,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"《全面加强全省人力资源社会保障系统行风暨“四百工程”建设行动实施方案》（鲁人社发〔2018〕35号）中要求，2019年底实现政务服务事项网上可办率市、县级不低于（  ），基本实现（  ）政务服务事项“一窗”分类受理。","Option":[{"Key":"A","Value":"70%  70%"},{"Key":"B","Value":"60%  70%"},{"Key":"C","Value":"80%  80%"},{"Key":"D","Value":"70%  80%"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kte5a14886-7462-4e5f-bd5a-74ec9a1139c7","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":8,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"因职业病被认定为工伤并鉴定为五级的工伤职工，经本人提出，与用人单位解除或终止劳动合同，以其解除或终止劳动合同时统筹地区上年度职工月平均工资为基数，可以领取（  ）月的一次性工伤医疗补助金。","Option":[{"Key":"A","Value":"33个      "},{"Key":"B","Value":"36个"},{"Key":"C","Value":"18个      "},{"Key":"D","Value":"22个      "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt6e20dcc7-ccfc-4796-a7cc-87a921945b04","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":9,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"已建立劳动关系，未同时订立书面劳动合同的，应当自用工之日起（    ）内订立书面劳动合同。","Option":[{"Key":"A","Value":"两个月  "},{"Key":"B","Value":"半个月  "},{"Key":"C","Value":"三个月"},{"Key":"D","Value":"一个月   "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt3e50bd37-34a5-4003-8402-6d9cb94dad77","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":10,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"《关于印发山东省被征地农民参加居民基本养老保险办法的通知》（鲁人社发〔2013〕35号）规定，2011年以后新征土地的被征地农民社会养老保障对象中未满16周岁人员及16周岁以上的在校学生，由县级社会保险经办机构为其建立（ ）账户。","Option":[{"Key":"A","Value":"居民基本养老保险个人"},{"Key":"B","Value":"预存款  "},{"Key":"C","Value":"被征地农民养老保险  "},{"Key":"D","Value":"社会保障养老"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt77cdaea8-08a9-4b9e-bf9d-3e44910f0832","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":11,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"用人单位的社会保险登记事项发生变更或缴费单位终止的，应当自变更或终止之日起(D)日内，到社会保险经办机构办理变更或注销社会保险登记手续。","Option":[{"Key":"A","Value":"15 "},{"Key":"B","Value":"10 "},{"Key":"C","Value":"30"},{"Key":"D","Value":"20 "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt5e93e9f5-076a-4b13-b823-177b85b2790e","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":12,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"山东省社会力量引进高层次人才奖励最高奖励金额是多少？","Option":[{"Key":"A","Value":"10万"},{"Key":"B","Value":"20万"},{"Key":"C","Value":"5万  "},{"Key":"D","Value":"15万  "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt04e5e563-3f92-4f57-83af-39ca7d0dfb33","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":13,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"根据《关于进一步做好创业担保贷款财政贴息工作的通知》（财金〔2018〕22号）文件要求，除原规定的创业担保贷款对象（城镇登记失业人员、就业困难人员、复员转业退役军人、刑满释放人员、高校毕业生、化解过剩产能企业职工和失业人员、返乡创业农民工、网络商户、建档立卡贫困人口）外，将( )纳入支持范围。","Option":[{"Key":"A","Value":"被征地农民 "},{"Key":"B","Value":"农民  "},{"Key":"C","Value":"农村自主创业农民． "},{"Key":"D","Value":"返乡下乡创业农民。"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt8912d534-96b2-4410-9330-e4c7657d10e0","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":14,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"居民基本养老保险养老金待遇领取人王某，于2016年4月1日死亡，王某的养老金从（ ）月起停止发放。","Option":[{"Key":"A","Value":"2016年7月"},{"Key":"B","Value":"2016年5月"},{"Key":"C","Value":"2016年4月  "},{"Key":"D","Value":"2016年6月  "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt359090c0-f15b-4d83-80f5-5e685062bd07","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":15,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"开展精准高效的市场化引才活动。每（   ）举办一次“中国山东海内外高端人才交流会”。","Option":[{"Key":"A","Value":"三年"},{"Key":"B","Value":"四年"},{"Key":"C","Value":"两年"},{"Key":"D","Value":"一年"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt1929dba8-2493-44b5-aaeb-8421352f63f7","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":16,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"五级工伤职工提出与用人单位解除劳动合同，工伤保险基金应支付（）。","Option":[{"Key":"A","Value":"以解除劳动合同时统筹地区上年度职工月平均工资为基数，支付22个月的一次性工伤医疗补助金"},{"Key":"B","Value":"以解除劳动合同时职工前12个月平均工资为基数，支付22个月的一次性工伤医疗补助金"},{"Key":"C","Value":"以解除劳动合同时统筹地区上年度职工月平均工资为基数，支付22个月的一次性伤残就业补助金"},{"Key":"D","Value":"以解除劳动合同时职工前12个月平均工资为基数，支付36个月的一次性工伤医疗补助金"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktb5fa706f-b02f-44c7-aa73-a2242eabe581","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":17,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"我国职业划分为(    )个大类。","Option":[{"Key":"A","Value":"8             "},{"Key":"B","Value":"18"},{"Key":"C","Value":"7"},{"Key":"D","Value":"4             "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt58e48d88-d3d8-443f-aa7e-008262076633","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":18,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"跨省流动就业人员未在户籍地参保，但按国家规定达到待遇领取条件时待遇领取地为户籍地的，户籍所在地的相关社保经办机构应为其及时办理登记手续并（ ）。","Option":[{"Key":"A","Value":"办理待遇领取手续"},{"Key":"B","Value":"保留基本养老保险关系    "},{"Key":"C","Value":"建立基本养老保险账户"},{"Key":"D","Value":"办理转移接续手续        "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt6f5ce678-b7c2-4a89-ab41-0fbae5d77f0e","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":19,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"下列登记失业人员不属于就业困难人员的是（  ）","Option":[{"Key":"A","Value":"城镇零就业家庭成员"},{"Key":"B","Value":"女性四十周岁、男性五十周岁以上的人员  "},{"Key":"C","Value":"持有《中华人民共和国残疾人证》人员"},{"Key":"D","Value":"连续失业六个月以上的人员  "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt0e9616ad-bf44-4686-886c-a50a73929273","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":20,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"街道、乡镇要设立（），提供人力资源社会保障基本公共服务。","Option":[{"Key":"A","Value":"人力资源和社会保障服务队"},{"Key":"B","Value":"人力资源和社会保障综合服务中心"},{"Key":"C","Value":"人力资源和社会保障服务站"},{"Key":"D","Value":"人力资源和社会保障所"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt55a9110a-22f6-4a9f-8aec-7777c31580a6","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":21,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"山东省社会保障卡卡面印刷的个人信息项目不包括（ ）：","Option":[{"Key":"A","Value":"社会保障号码    "},{"Key":"B","Value":"出生年月"},{"Key":"C","Value":"照片"},{"Key":"D","Value":"持卡人姓名     "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt46ff3f9d-5446-4daa-92cb-afb352c84bb7","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":22,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"(  )以上社会保险行政部门负责本行政区域内的社会保险基金监督举报奖励工作。    ","Option":[{"Key":"A","Value":"省级     "},{"Key":"B","Value":"县级    "},{"Key":"C","Value":"市级"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktaef3c976-8381-48bb-85b4-89347bb3b5ec","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":23,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"下列关于用人单位支付劳动者工资报酬说法错误的是（  ）。","Option":[{"Key":"A","Value":"休息日安排劳动者工作又不能安排补休的，支付不低于工资的百分之二百的工资报酬。"},{"Key":"B","Value":"休息日安排劳动者工作又不能安排补休的，支付不低于工资的百分之三百的工资报酬。"},{"Key":"C","Value":"法定休假日安排劳动者工作的，支付不低于工资的百分之三百的工资报酬。"},{"Key":"D","Value":"安排劳动者延长工作时间的，支付不低于工资的百分之一百五十的工资报酬。"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt39861067-45ea-42cb-ad8e-91de352f0069","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":24,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"流动人员人事档案具体由     公共就业和人才服务机构以及经人力资源社会保障部门授权的单位管理，其他单位未经授权不得管理流动人员人事档案。划线部分应为（）","Option":[{"Key":"A","Value":"市级以上 （含市级）      "},{"Key":"B","Value":"县级以上（含县级）        "},{"Key":"C","Value":"乡级以上（含乡级）"},{"Key":"D","Value":"省级                     "}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt77fc4578-ebba-4092-8e66-fc143a0a78d9","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":0,"SectionGUID":"zjdb32ccb9-7601-4b1a-9176-1d6c590f49ee","SequenceNumber":25,"QuestionType":1,"QuestionScore":2,"Question":"劳动能力鉴定专家劳务费实行限额控制，聘用具有副高级职称的鉴定专家，每人每天最高不超过（）元。","Option":[{"Key":"A","Value":"4000"},{"Key":"B","Value":"1000"},{"Key":"C","Value":"3000"},{"Key":"D","Value":"2000"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt49f21d45-dc24-4ec4-9650-849766bf26da","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":26,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"在中国境内就业或者参保的(    )，应当依照中华人民共和国社会保障卡申领使用管理办法规定申领社会保障卡。","Option":[{"Key":"A","Value":"港澳台人员"},{"Key":"B","Value":"外国人"},{"Key":"C","Value":"中国公民"},{"Key":"D","Value":"华侨"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt435bc7c8-e652-4423-a8ba-9feae80f9049","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":27,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"我省规定自2017年1月1日起取得初级、中级、高级职业资格证书或职业技能等级证书，依法参加失业保险，累计缴纳失业保险费36个月以上的企业职工可以申领技能提升补贴。补贴标准是。","Option":[{"Key":"A","Value":"不同职业可按等级分别申领"},{"Key":"B","Value":"中级1500元"},{"Key":"C","Value":"同一职业不同等级可分别申领"},{"Key":"D","Value":"高级2000元"},{"Key":"E","Value":"初级1000元"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt2ad5108a-f21f-4451-9dfa-bbfeb094a026","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":28,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"鼓励劳动者参加职业技能培训、职业技能鉴定，提高职业技能水平。经过培训取得职业资格证书的人员，按照规定享受(    )。","Option":[{"Key":"A","Value":"职业技能鉴定补贴"},{"Key":"B","Value":"社会保险补贴"},{"Key":"C","Value":"职业培训补贴"},{"Key":"D","Value":"就业见习补贴"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktc9c1617e-9885-40e5-98de-73cb5ccbed66","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":29,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"用人单位在下列哪些节日期间应当依法安排劳动者休假","Option":[{"Key":"A","Value":"元旦；"},{"Key":"B","Value":"劳动节；"},{"Key":"C","Value":"春节；"},{"Key":"D","Value":"圣诞节"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktb0a9dd14-3816-4966-9a44-fc44181eee46","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":30,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"专业技术人员通过下列方式参加继续教育的，计入本人当年继续教育学时：(    )","Option":[{"Key":"A","Value":"参加远程教育"},{"Key":"B","Value":"参加相关的继续教育实践活动"},{"Key":"C","Value":"参加学术会议、学术讲座、学术访问等活动"},{"Key":"D","Value":"符合规定的其他方式"},{"Key":"E","Value":"参加培训班、研修班或者进修班学习"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt6f163124-2935-4a16-9762-f944213c085a","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":31,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"2016年某企业为某村居民基本养老保险参保人每人资助2000元，并记入参保人个人账户，村里决定拿出一定资金作为村民参加居民基本养老保险的集体补助。以下说法不符合政策规定的是(    )","Option":[{"Key":"A","Value":"村里可以为每人补助4000元"},{"Key":"B","Value":"村里可以为每人补助6000元"},{"Key":"C","Value":"村里可以为每人补助3000元"},{"Key":"D","Value":"村里可以为每人补助5000元"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt86d24891-5cad-4382-b33a-9b85a02f1bce","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":32,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"我省2018年调整以下哪些定期待遇：","Option":[{"Key":"A","Value":"生活护理费"},{"Key":"B","Value":"工亡职工供养亲属抚恤金标准"},{"Key":"C","Value":"一级至四级工伤职工伤残津贴"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktc89981e7-8bd1-4ef6-9a4a-1ca07549bc8d","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":33,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"增加、变更仲裁请求的，仲裁期限从(    )之日起重新计算。","Option":[{"Key":"A","Value":"变更仲裁请求"},{"Key":"B","Value":"受理增加前"},{"Key":"C","Value":"变更仲裁请求前"},{"Key":"D","Value":"受理增加"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt6c563215-57be-4697-bcad-1c54f99d26d3","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":34,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"人力资源互联网信息服务提供者应当保证发布的人力资源信息(    )。","Option":[{"Key":"A","Value":"安全"},{"Key":"B","Value":"有效"},{"Key":"C","Value":"真实"},{"Key":"D","Value":"合法"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt7ebbddf7-1d00-471f-89ee-f577c19a5e16","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":35,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"在一级建造师考试中，给予考生当次全部科目成绩无效处理，并将其违纪违规行为记入专业技术人员资格考试诚信档案库长期记录的作弊行为有：","Option":[{"Key":"A","Value":"找人替考"},{"Key":"B","Value":"参与有组织作弊"},{"Key":"C","Value":"抄袭他人答案"},{"Key":"D","Value":"串通作弊"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt5ed8284f-d9d4-4614-9f96-5c2bf3d2f243","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":1,"SectionGUID":"zjbfdac122-5d37-47e2-bb1b-9524a1caa392","SequenceNumber":36,"QuestionType":2,"QuestionScore":2,"Question":"国家进一步打破等限制，畅通人才评价渠道。","Option":[{"Key":"A","Value":"户籍"},{"Key":"B","Value":"所有制"},{"Key":"C","Value":"地域"},{"Key":"D","Value":"身份"},{"Key":"E","Value":"人事关系"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktd9014e6a-b984-429f-869e-a21848e6e31c","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":2,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","SequenceNumber":37,"QuestionType":4,"QuestionScore":2,"Question":"公共就业服务机构依法免费向劳动者提供职业指导和职业介绍服务。（    ）","Option":[{"Key":"A","Value":"错误"},{"Key":"B","Value":"正确"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt0b85ac72-7ffa-46b7-b186-13f2c8f7471e","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":2,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","SequenceNumber":38,"QuestionType":4,"QuestionScore":2,"Question":"事业单位新聘用工作人员，除国家和省政策性安置、按照人事管理权限由上级任命、涉密岗位等人员外，应当面向社会公开招聘。（    ）","Option":[{"Key":"A","Value":"正确"},{"Key":"B","Value":"错误"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktadf7bf27-8385-480e-9812-a7b3414c98dc","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":2,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","SequenceNumber":39,"QuestionType":4,"QuestionScore":2,"Question":"职工未进行工伤认定的，一律不予受理工伤劳动能力鉴定申请。","Option":[{"Key":"A","Value":"错误"},{"Key":"B","Value":"正确"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktc9ad1213-4a63-405e-b84c-b9cf9aadf06e","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":2,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","SequenceNumber":40,"QuestionType":4,"QuestionScore":2,"Question":"用人单位可以要求劳动者提供担保或者以他名义向劳动者收取财物。（    ）","Option":[{"Key":"A","Value":"错误"},{"Key":"B","Value":"正确"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kte866bdec-650b-4ee4-afa0-69b29137092b","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":2,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","SequenceNumber":41,"QuestionType":4,"QuestionScore":2,"Question":"考试试卷运送的保密管理应严格按有关规定执行，通过机要渠道或使用可靠的交通工具，由双人以上专门押送，做到人不离卷，卷不离人。（    ）","Option":[{"Key":"A","Value":"错误"},{"Key":"B","Value":"正确"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt1706bedd-e7da-4d03-a615-41dc1170d1a9","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":2,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","SequenceNumber":42,"QuestionType":4,"QuestionScore":2,"Question":"山东省人社厅关于印发《全面实施全民参保计划工作方案》的通知（鲁人社字〔2018〕393号）指出，要创新经办服务模式，积极支持未建立稳定劳动关系的新业态从业人员以个人身份参加社会保险，探索平台企业为从业人员代缴保费的新模式。","Option":[{"Key":"A","Value":"错误"},{"Key":"B","Value":"正确"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt11e26054-0b07-49df-bd5d-e319833e7c03","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":2,"SectionGUID":"zj1a8bb30f-ae34-40f4-97c2-4abd8f9568e8","SequenceNumber":43,"QuestionType":4,"QuestionScore":2,"Question":"用人单位或者个人认为社会保险费征收机构的行为侵害自己合法权益的，可以依法申请行政复议或者提起行政诉讼。","Option":[{"Key":"A","Value":"正确"},{"Key":"B","Value":"错误"}],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt83a4d3c4-9f95-4ff4-ab8d-b6524783364f","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":3,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","SequenceNumber":44,"QuestionType":3,"QuestionScore":2,"Question":"未就业的高校毕业生及中专毕业生的人事档案，由户籍所在地或其（    ）所在地县（区、市）公共就业和人才服务机构免费接收管理。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt3065082e-ff2e-400d-b08c-8425ceee2a48","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":3,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","SequenceNumber":45,"QuestionType":3,"QuestionScore":2,"Question":"国家职业资格目录内技能人员职业资格共有（    ）项。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt57fcd9f2-31e6-4df5-85dd-efcdad21749a","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":3,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","SequenceNumber":46,"QuestionType":3,"QuestionScore":2,"Question":"各级（    ）、（    ）是事业单位公开招聘工作的主管机关。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":2,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktea28de04-92b2-482e-a656-fd79f6418560","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":3,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","SequenceNumber":47,"QuestionType":3,"QuestionScore":2,"Question":"县级以上人民政府应当将（    ）作为发展服务业的重点领域。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt0a45aa1e-486e-439d-9a5a-b81e0e3e1460","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":3,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","SequenceNumber":48,"QuestionType":3,"QuestionScore":2,"Question":"社会保险基金经办机构应当按时足额支付（  ）。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktba22c950-86ca-4995-86b6-de74e10f1f8f","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":3,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","SequenceNumber":49,"QuestionType":3,"QuestionScore":2,"Question":"机关事业单位在参加基本养老保险的基础上，应当为其工作人员建立（    ）。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt1ea0abd5-73f7-4aec-a3c4-35a3f23b0336","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":3,"SectionGUID":"zjc178ede9-0a24-4434-bc32-50b634b48133","SequenceNumber":50,"QuestionType":3,"QuestionScore":2,"Question":"山东省技术能手给予一次性奖励（    ）元。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kte8069e64-13e5-4fbc-a412-33b455914d0a","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":4,"SectionGUID":"zjb248acad-8453-4dd0-989f-1d06622e113f","SequenceNumber":51,"QuestionType":5,"QuestionScore":0,"Question":"什么是工资集体协商？工资集体协商一般应包括哪些内容？","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"kt13bfa426-3f9b-4fe9-b53c-09dde3c92d4f","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":4,"SectionGUID":"zjb248acad-8453-4dd0-989f-1d06622e113f","SequenceNumber":52,"QuestionType":5,"QuestionScore":0,"Question":"经调解组织调解达成调解协议的，双方当事人可以自调解协议生效之日起十五日内，共同向有管辖权的劳动人事争议仲裁委员会提出仲裁审查申请。请简述仲裁委员会不予制作调解书的情形。","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"},{"ExamineeQueID":0,"ExamineeQuetionGUID":"ktbf4da264-a530-4fd0-a13d-6938edb0f173","ExamineePaperGUID":"kj4160b59f-400d-4c21-9fdd-b2542b3beda1","SectionNumber":5,"SectionGUID":"zj70ed0387-68c6-4086-a898-18a18ae6f815","SequenceNumber":53,"QuestionType":5,"QuestionScore":0,"Question":"甄某2014年退休，退休前为x煤矿职工，长期从事井下工作。X煤矿是安全生产先进单位，依法依规落实安全生产、职业病防治和工伤保险法律法规。退休前，甄某在单位组织的查体中，未发现患有职业病。退休后，甄某决定好好享受退休生活，积极参加老年大学等活动，把退休生活过得多姿多彩。2018年6月份，因好友承包了Y水利建设项目，甄某到工地上帮忙管理，每月5000元。2018年底，甄某感觉不适，到医院检查，到2019年2月，被省职业病防治院依法诊断为尘肺病。已知Y水利建设项目已按项目参保，甄某患职业病是否符合工伤认定情形，有何依据？如果认定工伤，应如何计发一次性伤残补助金？如果甄某在工作时间在Y水利建设项目工地查看施工情况时摔伤，是否符合工伤认定情形，有何依据？","Option":[],"IsAnswered":0,"IsHasSign":0,"TiankongAnswerCount":1,"UserAnswer":"","Tiankong_Answers_Separator":"#$$#"}]},"TotalCount":0,"state":"success","message":null}